道歉團洗狗房團入一入黎

咪咁撚on9啦！

唔好再on99道歉，帶頭話自己友搞亂個社會。嗰啲去道歉同話要做義工洗狗房嘅on9，你知唔知自己間接分化緊人，啲on9廢老咪大條道理屌9你搞亂檔囉。依加示緊威呀，你以為真係出黎野餐呀！圍完鐵馬走嗰陣洗唔洗拆返當無事發生呀？咪咁撚on9潔癖啦!

醒下啦！

你洗完狗房警犬係咪會多撚謝你打少幾棍呀？

呢樣真係ON9 佢打完市民有冇同你地道歉

你道完歉，下次出黎啲廢老係咪唔會屌呀？

強姦完你 你同佢講sorry

民你老母意咩，民意有撚用香港唔會今日咁

所以咪話on9

仲有啲人on99話想去洗狗房

但唔知點解咁多人支持上次派傳單嗰班人

我都唔想睇住你哋比班廢老屌唔出聲好想幫你地當面屌柒佢

以為贏民意，根本無撚用，支持你嘅就會支持，唔支持嘅你道幾多次歉都話你搞亂檔㗎啦。衝出黎柒好似自己真係做錯事咁

上次就無所謂 但狗屋就不了

嗰日睇now影住條廢中攞完道歉傳單即刻撕爛，真係火都黎。
做咩要衝出黎柒，間接屌9圍稅局嘅自己友

性質相同。最拎我唔服氣係班人代曬所有示威者道歉。不過都過去咗，冇為再提起。

唔好再on9 please

唔好再道歉